原來 switch 嘅fifa 仲係用 上上一代engine

switch fifa 20 =ps3 fifa 15

個盒寫住Legacy
EAsports 真係驚

ps3 fifa 16 都用上一代engine 減少少價就出新一代不如咪出

但係都有人買